[世界盃2018力爭小組賽出線] 德國隊及德甲燈神討論區 (17)

4屆冠軍得主德國隊
1954, 1974, 1990, 2014

掘礦型男模特兒
Joachim Löw

27人預備名單
Goalkeepers:
Bernd Leno (Leverkusen),
Manuel Neuer (Bayern),
Marc-Andre ter Stegen (Barcelona),
Kevin Trapp (PSG)

Defenders:
Jerome Boateng (Bayern),
Matthias Ginter (Gladbach),
Jonas Hector (Cologne),
Mats Hummels (Bayern),
Joshua Kimmich (Bayern),
Marvin Plattenhardt (Hertha),
Antonio Rüdiger (Chelsea),
Niklas Süle (Bayern),
Jonathan Tah (Leverkusen)

Midfielders:
Julian Brandt (Leverkusen),
Julian Draxler (PSG),
Leon Goretzka (Schalke),
Ilkay Gündogan (Man City),
Sami Khedira (Juventus),
Toni Kroos (Real Madrid),
Mesut Özil (Arsenal),
Sebastian Rudy (Bayern)

Forwards:
Mario Gomez (Stuttgart),
Thomas Müller (Bayern),
Nils Petersen (Freiburg)
Marco Reus (Dortmund),
Leroy Sane (Man City),
Timo Werner (Leipzig)

屌喇星一入黎就見到鼻屎佬掘金

#1000原來hold左10個鐘
係咪因為冇人想開post

重點球員介紹

1. Manuel Neuer (綠衫)
磨劍一年，強勢復出

2. Toni Kroos
中場大腦

3. Mesut Ozil
養生足球代表

4. Thomas Muller
衝擊世界盃入球新紀錄

5. Mario Gomez
宇宙第一鋒霸、兼職模特兒

宇宙第一鋒霸喺世界盃有無入過波？

Mario gomez 憑乜霸住個中鋒，真係冇人？

2018 世界盃 德國隊賽程 (香港時間)

6月17日 - 23:00 VS 墨西哥
6月24日 - 02:00 VS 瑞典
6月27日 - 22:00 VS 南韓

6. Sami Khedira
後防重鎮

7. Marco Reus
不朽男神

8. Timo Werner
前線希望

幾時出23人名單呀......

2018 德甲冠軍 - 拜狗

此前未曾降級球隊 漢堡
來季於乙組砍掉重練

開POST都幾煩，除非唔加野

閃開讓我來

哥利斯卡吹奏區

希望佢生性

接班基迪拉

根據德post燈力十足既往績 睇完第一頁就知
今年德國會小組出局
紐亞會瘋狂被中出
卻老會變無腦
奧燒唔再養生
Muller唔會破到老師紀錄
肥鳩一如以往咁唔入波
滴奶比人撚狗
Reus分分鐘被又傷出
雲拿可能一沉不起

無人想負上燈神之名

lur口水講過

牙泥講完上面都唔會發生啦

逆向燈

點解你地開post推得咁快 我開post就3個月先爆 以後唔開post鳥

乖

嬲ga

原來tube8都已經29歲

好耐無聽人講tube8 我又想改名 不過唔知改乜

有冇人知頭兩樣伏唔伏 汽水就一定要

頭兩樣幾錢？
好似唔錯

搞唔搞幫代購

邊到買

第1樣1.5歐羅
第2樣原來空盒黎
我都係叫朋友幫我買

德國

應該係貼圖冊？

係 啱啱youtube睇左
齊全部應該貴過印波衫

點都平過玩panini嘅

btw就咁買個album你朋友諗住ebay買貼紙？

我未買呀
諗住睇下有冇巴打買過 冇伏先買
淨係買左汽水 仲搵緊梅拿同奧燒

冇SANE
雖然近排打得差 但竟然唔帶

即係無左leno sane petersen tah
估唔到rudy入到最後23人

佢踢法夠定
踢控球好過根度簡
要攻就出根度簡

友賽比人小到反艇
同埋相信去到世界盃既層面
有幾何比佢咁大空間去扭

左翼簡兩個
萊斯正選
但易傷
達斯拿唔突出但起碼穩定 夾慣
辛尼就完全游離左係體系

上個post我已經講過

On9 冇sane玩plan b
有邊個可以好似佢咁爆

帶查普唔帶蘭奴
究竟路維有幾鍾音查普

印邊個好
Muller kimmich 哥利斯卡 reus

印Sane啦

雖然第三門將9成9都唔會出 但leno值得入選過Trapp囉

你講錯
應該話路維有幾憎Leno

唉
希望Sane盡快學識用腦踢波

連奴衰上年洲際盃

但fahrmann味仲慘

想問下大家係邊度買同印波衫
最好有得印番klose11

費希文都好過陷阱

Tapp個種廢唔講得笑
費希文 烏烈治同leno都肯定勁好多

其實跟番傳統，第三門好似着22號多

其實減一隻左翼以為會留petersen
點知揀咗Rudy

去到尾路維都係信班舊人多啲

如果講勁
Timo Horn都好撚勁

佢入選先係最大謎思
大過sane

Petersen都唔後生
而且友賽睇唔到佢有效果
以路維既思維
佢唔會想冒險放個唔知效果既球員係個陣度

最大問題係2隻前鋒邊夠打
成日諗住梅拿萊斯可以打前
事實根本作用不大

me今屆唔傷了

可能推德士拿踢假9

話揀靚佬個d
佢國家隊膠過卡利烏斯

其實係
不過已經無咩選擇
烏利治個吓太深刻
漢恩隊波收咗皮
雖然佢兩個整季一定比陷阱好

sane都唔帶，鼻屎佬傻檸咗

另外估唔到會留柏汀嚇特，白蘭特
魯迪加反而有得留

仲諗住鼻屎佬好撚憎藥廠

帶佢先唔正路

其實sane唔入選係有啲意外 但都唔係完全唔合理 點解咁多人嘈🙄🙄

英超球迷多
講真我都睇sane多過draxler

最大鑊係Sane都叫主力
Draxler係後備
仲要唔多出場果種
D迷唔嘈先奇

達仔洲際盃隊長 自己參透下

柏頓左閘一定有
白蘭特先
魯迪加經驗好過tah

佢個位仲穩過萊斯

嗰日有睇波既巴打都知完全配合唔到隊波

路維都睇到嬲
去到呢個階段無謂哂時間再教佢點踢

右翼位除左梅拿仲有邊個可以踢

白蘭特

在國家隊層面，辛尼在過去一年曾多次入選德國國家隊，但在他迄今為止為德國國家隊出場的12場比賽中，辛尼只送出了1次助攻，沒有收穫進球。在6月3日德國1-2不敵奧地利的友誼賽中，辛尼正選出場，並在68分鐘被萊斯換下

咁都入選到？

前線個個都多功能
打控球嘅我諗擺邊個識踢嘅
除咗Gomez

希望歐國盃生性啦
此終有潛力既後生仔 唔帶佢去 有少少震驚

係有啲可惜
始終之前國家隊表現都唔係差個堆

路維友賽應該攞佢打後備

等number呢日等左幾耐
應該主印#2客印#13

老老豆豆咁排版真係好核突
dfb幾時先肯分開返midfielder/forward

出面個POST好鬼熱鬧
已經超出左討論德國隊陣容

不過有樣野我個人覺得係咁
Draxler 戰術意識高過Sane但唔及Reus
Reus相對上怕佢易傷
而Brandt有其他人缺乏嘅類似奧燒嘅一腳波
Sane就屈速同個人技術應該係最好果個
所以路維先放底Sane

應該foul rudy

右閘位無sub掛
況且中場都係3正選3sub

無睇Rudy踢拜
但睇佢踢友賽
佢踢防中較深
可以串連到中場同後防
比根度簡好
友賽果日根度簡成日上得太前
而魯迪克又企得太深
搞到出現斷層
對面中前場好多活動空間

哥利斯卡

其實睇返友賽
對中堅好出事
魯迪克成日失位
Sule就成日諗住控定粒波
而且兩個都唔追波嘅

原來Sandro Wagner已經退出咗國家隊

27人都入唔到個陣第二日已經話退出

呢單真係無留意度

第二日training喊住
利雲狗上前安慰
之後開press話唔再踢國家隊

印象佢退出無耐好似比高路斯話佢咁樣好唔尊重

唔知有無記錯係咪高路斯

冇錯，叫佢學下鳩美c

Roddick ?

最新張隊相唔知點解覺得怪怪地
路維點解唔係係中間

終於印左件muller 見到好多人印reus
想印件哥利斯卡 但未有

FIFA 世杯幾時先肯update德國隊有萊斯

屌 呢樣野勁嬲
明明好想玩 見無reus 所以無玩了

唔玩也罷
FIFA個WC MODE幾悶吓
不過唔係出多隻碟呃錢都尚算佛心嘅
(如果你唔係比錢抽包嘅話)

12 咪出多隻

21應該有啦下話
我洲際盃印佢#8都有

去左kit room 同no7soccer都無😢😢

版權問題？

辛尼有望補選入黎
奧燒好似傷傷地

根據德國媒體《圖片報》的報道，德國國腳奧斯爾在同奧地利的比賽中遭遇新的傷病，過去四天都無法正常訓練。距離世界盃開幕僅剩7天，這也代表着他的傷病可能影響到世界盃。

《圖片報》以“新的傷病！圍繞奧斯爾的世界盃擔憂”為題，透露了奧斯爾近四天沒有參加隊內正常訓練的情況。17/18賽季末，奧斯爾遭遇了背部傷病，德媒表示在6月3日同奧地利的熱身賽中，奧斯爾又傷到了膝蓋。

世界盃將於6月14日打響，德國國家隊的第一場比賽在6月17日，對手是墨西哥國家隊。此前，路維還將率隊同沙地阿拉伯進行一場友誼賽，不過根據目前的情況來看，奧斯爾應該無法參加這場熱身賽。

留名

真係邪撚到
對親奧地利都奶野

原來迪斯拿今年都係38歲

睇返真係好滾動

路維點都會保佢，除非傷到淘汰賽都唔踢得

sebastian deislet

sebastian deisler

巴打邊到印同幾錢

因為件衫女朋友送
我字就另外印

前幾日去no7soccer印muller $679
不過佢無哥利斯卡
岩岩kitroom話返左哥利斯卡 諗緊去唔去印🤔🤔

679好平

Delaney

官宣埋

今屆，八強將會是德國國家隊的盡頭。也是路維帶隊12年以來，首次進不了最後四強。

d人講到德國入到八強好差咁 破左小組出局魔咒先算啦

睇下點 反正今年我睇好巴西 阿根廷 法國 西班牙入4強
德國小組賽其他3隊都好勁 分分鐘出局 加上冠軍魔咒

睇好今年阿根庭棒走大力神盃
德國小組16強出局算啦

哥斯達正式買斷
40m呢個價真係cls

Gondorf都走埋

Juno 廸蘭尼 干多夫全部走曬係咩玩法？
早兩前玩換前鋒同中堅
今年玩換中場

不來梅做乜今季係咁賣人
又想考個教練功力

大眼傷勢點？
好似唔多點報導咁

比亞荷夫：我認為沒什麼大礙，踢沙地阿拉伯的比賽不讓他上場是保護性的預防措施。離世界盃開始還有一段時間，我們不想冒任何風險。

另外據奧斯爾自己在社交媒體上透露，他雖然沒有隨隊訓練，但是進行了一些跑步練習。

好攰
睇完陣容有咩人先決定睇唔睇

我莢正選

依個陣應該係路維心水正選

男神正選

世界杯應該Ozil換draxler

係
我覺得會認真砌返半場

唔好傷

安安全全踢半場即換啦

準備開波十分鐘傷出

唔好
即刻跳樓

想當年就係零二世界盃睇德國對沙地就變左fans

準備

甘美治又上腳

一失波即刻迫
今場認真好多

每次見到萊斯上腳都好驚

男神助攻的

Goalllllllll

Any link??

男神好fit

Kroos真係太重要

上屆未到半場傷
今次半場好換啦鼻屎佬

保定仆左兩次

Kroos 唔好傷

一定要換
今日睇到加陣已經知佢好fit
一球中柱 一個助攻

基迪拉下下差小小

達斯拿

球證

球證已經第二次誤判越位
點解呢d唔係1就0的唔揾ai判

梅拿

空曬唔射 硬係要傳多腳
做乜鳩

Og

萊斯又靚交

球證買左入球細

根本就唔應該出佢
同萊斯撞哂位，但又倒米

到時就用我 萊斯打左邊

Reus同Werner幾夾

推kroos上一格
放goxxxxx落去打個btob 可能重好

draxler仲衰過sane咁

btw 巴打你個名 再加埋btob 成件事我諗起kpop

box to box 太長
懶得打

咁都諗到kpop

Draxler間唔中都有好野
Sane太個人主義
一唔拎波扭就隱形

如果有kroos 我會排sane>>>>>>draxler
當佢係鏝咁用

不過去到世界盃層面
仲會唔會好似英超咁多位比佢推/扭

掟個過頭波比佢 等佢自己扭 自己爆
好過draxler 睇左佢咁多場冇腳好波
上年洲際盃個金球都唔知點解比佢

sule有啲咁靚既直線既

巴打
鏝同德國隊既sane
同名但唔同人黎架

換男神了

安安全全

印得

達斯拿左路任扭

其實沙地係幾勁

出me了

都好過留個冇明顯作用嘅人
sane個人冇唔同
只係你做唔做到空間比佢去

擺明達屎係國家隊打差半班波
用波好明顯唔夠紐亞穩
但係d巴狗係咁話佢唔抵

carry德國隊

福星高照 功德無量

咁廢都有得出

啲人不斷噓肥腩

不如收走達斯拿啦
做乜9姐佢

唔洗保定同武士留咁後已經兩回事啦
真係靠滴奶搶曬咩

行來行去又係唔知做咩
速度又慢

其實sane踢國家隊都係無明顯作用

多仔

諗諗下奧燒根度簡萊斯滴奶都係玻璃人嚟
咁多替工都係啱啱夠用

你睇下今場kroos同boateng出曬黎
幾易轉方向比兩邊去衝 去扭
幾多過頭波比兩翼去追
依啲機會嘅發揮空間咪fit曬sane

岩岩me靚傳

以你嘅能力黎講
都算係妙傳嘅

me又靚傳

屌你老母

哇
咁樣交比人

印啦

唔想見到佢

少少插水

生到牛高馬大
高波又唔識頂
地波又唔識踢
都唔知你識啲乜

達仔救咗第一下十二碼啦

個12碼送到呢

有萊同冇萊真係2班波

駁吾刀

最重要係出燒而唔係達斯拿

肥腩踢10號太少走位

屌你老母根度簡快到呢

鳩美斯

餵到埋口都唔識食

Brandt 肥鳩

做乜唔射

Reus Özil Muller

下半場麻麻地
其實前面把握力好洩下

分組賽出局啦垃圾德國

佢識踢波就唔會要klose打到36歲都未退得啦
不過都多謝佢
多得佢klose先可以親手捧世盃

留番正式比賽先入

卻老+迪奶+奧燒 缺一不可

咁就算有gomez都會照帶klose
少個中場姐

琴晚兩閘終於踢番正常常少少 （雖然對手只係沙特）

教練鐘意玩中路就同佢賣哂啲中場
等睇大蛋影分身一個踢哂中場

包文話遲下會簽返件防中同攻中，但係一完WC好波嘅都炒貴哂啦
唔通又要去北歐搵抵食妖人

踢Gundogan補klose得唔得

發覺德國隊好多史特加出身
神鋒鳩、滴奶、魯迪子、魯迪加、雲拿同牙甘

有冇人知洲際盃件波衫重有邊到有得印？
驚今屆買完件波衫著3場就收工

唔會啦

我有信心
係呢到見到你

轉會post除咗聖山留隊，高層同高華講唔會有大收購之外真係咩news都冇
ig啲fans page都係

信和11樓哥利斯卡要769 買唔買好
有無其他地方會平啲

屌又錯po sor各位大哥冇心騎劫

21肥佬有冇

無

Futbol trend 冇？

No7 lei?

No

可以問吓喎

大埔lulu條臭雞撐德國 molamola

唔好燈啦佢

佢撐德國既咩

其實佢都幾正

上屆就還可以 依家個樣差左
Btw咪又係雞

巴打食開賓妹？

每個手足都有唔同口味

各位清唔SICK波

Nicolai muller去法蘭克福

好仆街

如果唔係佢忽上腦慶祝可能真係未必洗降班

呢D on9仔真係不得了

好彩完約
如果唔係要踢德乙
佢慶祝都算
駛唔駛咁樣自轉
傷都係抵死
on9

尤其上半季 無佢搞到攻極都唔入

落場版奧燒入手

諗緊印邊個好

我都打算印件Reus

reus

真係通街都reus

無計啦上屆

所以先有想印Kroos的念頭

上屆都有人印reus21
點知傷左

某程度上我覺得上屆reus無份係今屆德國奪冠既adv(鬥心，同埋佢少係德國隊上陣，好難部處

仲有今季上陣得15場波
餓波

好有機會最後一次了
唔印佢印邊個

真多兵表示唔印我萊印邊個

阿仙奴仲係咁買德甲人 我真心覺得阿仙奴仲似拆德甲骨

應該可以踢埋2020
但2022太長遠

有幾個都係啦其實

歐國應該可以
但世界盃蚊少少

33歲
到時唔知剩幾多成，仲要唔傷

唉如果上屆佢友賽hea踢咪好
個球傷真係唔怪得人，太博

但佢第1次踢
同期大少少奧燒基迪拉已經3屆

冇左隊西班牙DLLM

最後都係決定印萊斯

spain

邊度印
咁平?

咁抵

笑撚死

真係好心鼻屎佬咪係公眾場合做埋曬啲咁嘅野啦

有冇德迷手足去現場睇德國？

究竟中場進攻個3件會出邊個呢

男神 梅拿 鋼膽

仲有一個唔知

我重估係達 奧燒 梅

添姆
牙萊 臭燒 牙梅
滴奶 牙卻
hector 保定 牙紐 武士 牙甘

屌 依家想搵間印哥利斯卡都咁難 到到都無

今個禮拜頭番貨
今日都星期四好多都去晒貨，唯有捱貴貨

我肯貴都無 去左4間都無

見到大陸啲實體波衫舖既淘寶online store有
不過我知唔係個個接受到

屌咁我都要快啲去印了

淘完點印

重諗住最貴嘅王晶同波3會重有貨

比錢求其波衫舖 $40印一次
不過依加咁忙可能唔做你生意

希望德國首名晉級，我十六強睇F1 vs E2

原來有新po

如果各位ching會去印開波衫就順道幫小妹問下有無作客哥利斯卡
我岩岩係旺角搵左10間都無

原來俄仔冇選Neustädter

點都好過老野

沙特啲防守真係

我完全冇諗過要睇呢啲場
Plan旅行想俄羅斯係最後一站，所以揀左臨尾嘅場

豆腐後防

pizzi教乜柒

過左16年都係冇變

依家既德國比d曾紮應該炒到10球
體ball台個德迷係咁屌德國對沙特都贏得1球有乜意思 上屆贏6比1 傷左reus呢 寧願輸1比6健康我莢

armenia

元朗有間639

究竟作客哥利斯卡邊到有

主場有639

where

無reus

屌無23

acko 見字pm我

作客好少字
主場有華拿 甘美

梅拿儲左咁耐氣係時候爆

奧燒同個牙bill一樣咁型🙏

西葡呢場堅好睇
假設德國出到線 我覺得德對葡都會輸 唔好講法 西 巴 阿

西班牙又有返啲猜到你仆街Feel
2008 2010 flashback

但3球都唔係猜入

70分鐘Thiago上嚟之後猜得幾好

靠DC9
不過提子對中堅點都比唔上德國

德國出咗線先算啦

贏緊嘅猜法又唔同
感覺上西班牙後防今年冇咁穩
但如果西入波先，咁猜點都難搞

唔好話,武士同保定下半季輪流爆炸

要利用西波後防慢 會派膠特點搶攻
其實西波中場無左沙維 沙比
控制力已經無10咁離譜
迫得盡d唔係無得搶

著上身，發覺上屆件波衫著上身睇落會瘦過今年嗰件

肥左就肥左啦

就係肥咗，再攞番上屆件試吓，更覺
個條橫辦真係唔易carry

做下運動

運動量哩幾年冇乜少到，但人老咗真係難keep咗
唔似啲後生咁18 22 食幾多都冇乜所謂

kitroom 無me

見信和11樓有主場字返咗

#metoo
中學果陣nike童裝XL都輕鬆carry
依加上左u又返pt冇時間做運動要著m
不過我堅信nike cutting係窄左

2018都仲係法芬

感覺上世界杯玩VAR玩得好過德甲
初初德甲成日睇完VAR直紅
世界杯都係12碼先睇

可惜冇比沙路

你過多6 7年會更明白
起碼讀U時冇肚腩
老咗真係

咁多位德撚準備哭ball song未

不了

小豆可以諗定去邊叫雞慶祝贏波

但係法國同阿根庭兩場都有明明12碼但係球證話唔睇var就唔睇

秘魯其實打得好
係舒米高上身救丹麥

呢句真

秘魯啲迫搶同雙翼齊飛好癲
佢地好清楚自己強項係邊

埋門質素

冰島其實後面仲有下可以吹 不過可能球證驚小花柒兩次就冇吹到

出返荷西古里路會唔會好返啲
又一前德甲兵

今晚等我carry

有得出先算

今晚何輝 強尼 丹尼爾 講

我估達斯拿後備萊斯正選

中国輝
強尼

唔出我唔通出達斯拿出黎搞笑咩

又可以睇鼻屎佬食鼻屎

draxler同koke一樣 個個話勁話勁我睇足90分鐘都唔知勁係邊

04個陣覺得佢幾勁上腳幾好
去到狼堡越踢越頹但好似r聯有次打皇踢得幾好

Psg就次次r聯先睇都覺得冇料到

牙達講左會正選 今晚應該係達萊梅/萊達梅 咁擺

可唔可以萊梅達
比梅打返攻中

冇，德國牙梅一向都係右邊

德國既梅打右路唔講得笑

有預感今晚輸2:1

竟然冇奧燒？
其實達擺中間好過擺邊

會唔會關土耳其裔單野事 我覺得呢單野比想像中大獲
而家更衣室分分鐘搞到好疆

邊個忽然fans負皮我呀 冇入開德post/波台唔知咩叫燈呀?

係唔係怕奧燒未傷好

燈唔燈都唔似會贏

應該係
然後比傳媒拎土耳其單野黎炒作

上屆冠軍 今屆食屎係必然定律

like你呢句

重要攞埋啲咩垃圾洲際盃

始終10號位派牌，暫時諗唔到邊個替到佢

如果根度簡都冇得出就一定關土耳其裔事

牙燒早排傷完第一場應該唔出

咁又未必既 根度簡都唔係必然正選

希望唔關事啦 奧燒始終重要
最緊要更衣室冇不和氣氛 爭冠最忌呢d更衣室問題

更衣室應該冇事 係啲球迷嘈姐 好似係

Hector感冒，今晚出唔到

買$2000 德國今晚贏，係咪太冒險？

Yes

okay 咁我收斂D ，200算

用plattenhardt

應該係 唔會無啦啦打3中堅掛

穩穩陣陣就四後衛先既

無我

要印了

Tolisso真係平民版sms
好彩買左佢

Diu
男神後備

Ozil11??????

打錯定乜

達斯拿 奧燒 梅拿

無男神正選

貓仔
撐德?

Reus無傷下話？
有人話佢傷

G持德國

德撚死忠呀
你又撐德

有後備呀

屌我打後備

號碼

嚇死啲人放流料

應該真係打錯no.
唔會打錯名掛

西狗
入黎八下陣容

Reus無正選

好撚傷心

路維係咪食鼻屎食到傻左

神峰鳩美斯呢

直頭食咗屎

後備

冇赫特咪出柏汀赫特

熱烈慶祝肥鳩無正選

保定準備自爆

真，今季佢同侯姆斯都唔係最FIT
但侯姆斯起碼都多D比賽keep下狀態

希望雲拿仔唔好好似今屆啲九號仔咁尻下尻下

挖鼻撩鼻屎
玩jerjer聞鳩屎
今年會玩咩呢

丹麥嗰個真係廢到仆街

16歐國對意大利先打完排球

Allin下盤齊齊收錢

萊斯後備

德國國歌同歐聯主題曲應該係我睇波咁耐最好聽既歌

入場了

出達斯拿死扭做乜9

比返reus我啦

驚傷掛 強隊先岀

乜撚野柏亭赫

牙保

清醒未

開場無耐就爆平安鐘

一分鐘已經禁平安鐘

差少少

真係蚊
希望盡快入局

kroos同Khedira真係行住守

西亞球證

泡菜比得勁靚

應該就爆

又贏

Draxler 扭去撞自己友

差啲自爆

泡菜個金章就掉

其實隊波做緊乜撚野

kimmich好快爆

Hummels 同保定輪住爆

係

正常發揮

前場個個街場啊叔咁當kimmich係狗咁放波俾佢

佢地都算係咁
幾次3打3頂得住

輸撚埋

差D輸埋

屌真係輸埋

路維

頭三十分鐘比曬警告

班人仲唔醒目

換走佢啦
出男神啦

中場個2同3中間有5個墨仔
Ozil又唔現身
最後9斬
不如出肥鳩

我睇左乜9

德國冇防中

就咁睇draxler özil好似大家唔知大家走咩位

中前場三個不段歡迷控球權

屌你老味迪斯拿

有個卡斯米路就fit

任人中出

卻奧斯上到嚟做playmaker
奧燒究竟做緊乜

換萊斯喇屌

屌你咩臭燒達斯拿

馬天尼斯如果係德國人就fit晒

Hummels 今季都幾炸彈，明知自己慢撚到仆街就咪飆上中圈啦

大把好防中
但係鼻屎佬一個都唔揀

仲有成班慢到老坑咁

佢標上去個下都知瀨野

一個one two就拉走左
超低級失誤

成班拜仁後防都仲以為自己有拜仁果種馬天/維度既中場幫手掃波
結果就係衝到前一前既卻奧斯基迪拉奧燒

要轉一轉心態喇

其實冇得屌kimchi落唔返黎
梅拿根本攻緊會入中間
等於kimchi接近打個rwb先唔會斷一路
左路迪斯拿同冇防中補位先on9

基迪拉太前
卻奧斯太前
因為前場啲中場失晒踪

其實強隊都係咁踢 係靠防中補位
點知卻老同迪奶就一齊殺上去

全部中場衝曬入禁區..
連梅拿都未入去

甘本身又係攻>守
留返後場真係靠紐亞殺波咩唔通

望下達同奧燒啲走位
就知兩隻防中要幫拖

根本基迪拉先係最大責任
球球波都放俾kimmich 唔通唔上咩
右邊梅拿又入中間又沉 唔上仲大劑
問題係上完 個防中要補位先得架
下下反擊基迪拉都唔撚見人

都唔會同時殺上去啦
搵一個逗後

出哥列斯卡 同我 會唔會好

列奧斯ready

係時候出秘密武器神峰肥鳩

會

好似好耐無見德國踢逆境
識唔識踢

YES，墨西哥既秘密武器

agger 成日扮工
一打反擊就前場唔知邊到jog返去

基迪拉本身防守能力已經差
係之前後生有體力可以多迫搶
而家連體力都冇埋得個企字

屌得好

又唔撚幫波 屌佢老味
全場散步

寧願出哥利斯卡試下

保定都燥撚咗

又爆啦

屌 曉姆斯又黎

人地教換
我地

武士成日標波
十足上界大衛雷c

換reus 哥利斯卡啦

出來了

男神

牙萊

男神

黎啦黎啦

換基迪拉喎

基迪拉

真正冇防中

有前冇後

Reus打右路

屌你突然咁進取

反正都係死不如搏一鋪

咁換埋肥鳩啦

達斯拿 係到做咩9 跑又唔跑 迫又唔迫 係到行行企企

換走埋達斯拿啦

又係德士拿

左路已廢
換啦

達斯拿換走啦 出肥鳩或者哥利斯卡啦

差啲又爆

侯姆斯會唔會前得濟

比牙萊顏射

70分鐘都唔再換

開完餐未呀路維

奧燒同達斯拿踢緊乜

岩岩番到屋企睇 成隊野進攻踢到阿根廷咁
塞車塞到

跳到成隊阿仙奴咁想唔輸都難

換肥鳩未呀

奧燒/雲拿換肥鳩啦

換肥鳩了

肥鳩出黎啦

352？

肥鳩出黎救世了

奧燒真係上咗契

屌佢 垃圾到

最撚有火係保定

其他人啲火去咗邊

達斯拿 慢撚到 想點呀 打反擊呀

越踢越亂 又越踢越暴力

Sane 笑到gap gap聲

出高美斯 唔砍波 仲要打短 路維幾時做左雲爺爺

其實做咩唔換奧燒
擺佢係哩個位傳又冇 帶又冇

達斯拿又屎波 又要搶住個波

又唔追

奧燒 達斯拿完全唔撚掂

武士仲衰過保定

下次出sule好過
Ozil 達斯拿唔好出啦

咪撚再出達斯拿啦dllm

甘美治 係唔係唔識砍波 下下都要回中間

次名要對巴西

喊咗

出唔出線到都係問題 講咩次名

抵輸
不知所謂

留意到咁多位手足開始開口中

達斯拿臭燒

世界盃冠軍加州際盃冠軍魔咒

應該可以book定首輪最柒強隊個位

換萊斯出嚟唔打邊
一直講中間塞車
死都猜中間入去

阿根廷

出brandt仲好過啦屌
draxler

阿根廷都有1分

我都唔知佢做過乜

比英超狗笑啦

送個波比人踢

達斯拿下場實仲有得出

奧燒同達斯拿不能同時上陣

佢同臭燒兩件都唔知做乜鳩

瘋狂撞位

添姆雲拿敗家仔

淨係有一球插花出到波
其餘時間阻住地球轉

唔算啦
供應真係少

神鋒gomez>>>>>>雲拿

Draxler ozil 基迪拉

三個

唔撚點解而家打邊係用唔快翼

基迪拉直情係垃圾
波都控唔定又慢

下場要出白蘭治啦
達斯拿同奧燒反省下啦

上半場真係要屌保定曉姆斯
上到咁前托柒

跟住達斯拿完全唔知有乜貢獻

dklm 人哋下下一長傳後面就二打三
無hector其實都係問題

基迪拉好似好驚波咁

保定次次拎波望住佢，佢不斷向前走
大佬佢個位就係要搏腳

雲拿平時都唔係打開單箭頭
不如試下雲拿搭肥鳩打雙箭頭
橫掂而家中場咁弱

最大問題係防守
睇到眼都突
空位多到
同埋駛唔駛咁多人上前 而踢到阿仙奴咁 搓搓搓

白蘭治至少識配合
達斯拿淨係舞撚住個波鳩BAN博角

下半場好咗少少
上半場以為收咗錢

侯武士唔標波唔安樂

會唔會出魯迪加補返個速度
雖然友賽都係咁屌佢

同埋可唔可以比萊斯踢返左邊

一早應該換肥鳩 雲拿冇位跑

講撚咗n次 點解打邊唔用快馬

廢燒隱形，達狗唔知踢乜柒
基迪奶武士狗沖

hector 冇上左閘半廢全部比曬牙甘
牙甘上左去，迪奶武士係曬到冇人包

下場唔好再出 達斯拿 ozil
武士可以試下用sule頂替
k6試下用哥利斯卡代替
肥鳩正選啦

其實今場真係無用過左閘咁制
一堆人由頭到尾都係右邊到搞

人地醒目，下下伏我地右閘位

draxler唔知睇唔起plattenhardt定咩
同佢零配合

今場保定其實已經打得好好
進攻傳幾球好靚既過頭
下下守波要單對單對羅沙路
仆街基迪拉

以前賀維迪斯打左閘都唔會咁

次次反擊都3打2咁濟

梅拿其實仲打唔打到正箭頭 ？

唔好試 一定冇用

保定打得好
真係拼到最後一刻，起碼叫有心踢，落後都唔會頭DUP DUP

真
反而武士真係愈踢愈衰

達斯拿同邊個都零配合
有疊馬，佢10次有9次都係cup番大位右腳

好幾次掛撚住扭
結果撞埋自己友到

打到阿仙奴咁 小組賽出局或畀巴西復仇
一定會發生

今場班舊人踢到唔想攞冠軍咁
老老實實州際盃隊B隊分分鐘勁過今日隊A隊

小組仲有無次名......

有好幾球踢得好hea

過到瑞典再講啦 都未計韓國以亞洲隊實力唔差

就算過到都要打巴西...

而家唔好諗次名喇 保唔保到第3都係問題
今場0分呀屌

之前阿nic屌鳩路維我都未算認同
今日踢完第一場我就明佢屌得好
左路選sane同max已經兩個世界

對巴西提早被復仇

保第三黎做咩撚

堂堂上屆冠軍德國隊包尾出局好好睇?

其實同14年西班牙慘死差唔多 中場班底踢左兩三屆啲活力直線下滑
建議下場對瑞典咁出
Werner
Reus Goretzka Brandt
Kroos Rudy/Gundogan
Hector Sule Boateng Kimmich
Neuer
因為muller成日入楔中路又搶唔到點 又搞到kimmich成日單打獨鬥 可以試下唔用一場睇都咩效果
另外Draxler真係唔好再出 佢又係成日入中路 明明已經塞晒車 進攻又毫無建樹 成日推推推
Khedira同kroos啲防守係球會都已經為人詬病 搵返個workrate高少少硬啲既唔該
左閘其實兩個分别不大 plattenhardt可以睇多一兩場 如果佢攻守兼備既會全面過hector
另外兩隻拜仁中堅太上 又返唔切 搵返隻高速啲既sule rudiger ginter拍是但一個仲好 sule有默契可能會秤先少少
最後百屌鼻屎佬！同我收埋你隻ozil！
唔係咁嬲同等睇巴西都唔會打咁多

個世界冠軍無用架啦。。。。

前鋒我覺得可以比肥鳩正選 雲拿始終冇經驗 而家咁樣生死關頭比肥鳩正選好D
rudy我都未必覺得好

廢老咩依家？J歷史？

務實啲下場打贏瑞士先算啦，分分鐘人地大巴和埋

sane真係咁夾 選佢只會係另一個draxler 我係半個鏝都係咁話
另外plattenhardt都係死球專家 進攻上唔覺佢會差max太多 你怪draxler唔同佢做配合仲好
max wc之後要選 鼻屎係要屌 但唔係上面問題
佢死攬draxler ozil唔知做咩 一個都不進則退左好耐下 一個回緊塘

選max 咪連左路都爆埋

等陣先 咁叫J歷史？
上屆冠軍 假如今屆包尾出局咁撚柒都叫J歷史？第三都只係冇咁柒 但係包尾係好撚柒喎
我講緊堂堂世界冠軍包尾出局好柒叫J歷史？你坐住個腦？

小組第二三就不如包尾啦 保第三同阿狗保四一鳩樣
荷蘭雖然近年柒但最少12包尾14都迴光反照過

友賽場波
左邊既Reus同Werner幾夾既，下場睇下夾唔夾到。
半場唔得即換肥鳩做SET波支點仲好

防中位好同意換個肯同你搶既人出嚟

sule默契高少少，但如果打高壓速度一樣慢
rudiger可能叫最快嗰個，但啲位置感極差
ginter 用波應該最好

最緊要唔好踢到阿仙奴 主攻搓搓搓咁
要機動化

ozil個態真係時勁時唔勁 我難摸透佢
plattenhardt巴打你可能講得岩
不過我開始覺得要比班新仔接下班 今場班舊人冇心踢咁 上屆攞完世界盃就咁踢？
真心覺得舊年隊B隊仲勁過今年隊A隊

點樣堂堂世界冠軍
個盃都交翻出黎啦已經

飲恨出局都好過包尾出局 媽我想像不到個種柒係點
對上一次入唔到16強係幾時

第二都仲叫出到線

你咁講巴西唔使5星 德國 意大利唔使4星啦
個盃都交左出嚟喇 新一屆再reset多次咪得囉

FB屌緊冇sane班人係咪唔記得左佢歐聯八強比阿諾守死 高速帶波落路夫雲度 平時英超有時啲decision有幾尻

姐係烏拉圭如果輸波又會話堂堂世界冠軍咁？

德國今屆帶左咩好防中去Russia 迪奶就算數啦
下場出下goreztka駁下好過

今屆應該都冇乜機會機動化

ginter都可以客串
總知冇khedira就得

下場再對大巴真係要爭氣啲

另外今場啲墨迷氣氛好高漲
一路諗緊Werner會唔會又頭暈耳鳴

其實你有冇腦
一隊係上屆冠軍 一隊係N年前冠軍

不過到今日都大把人捧阿根廷 巴西 法國 西班牙啦
呢幾隊攞過世界盃喎

唉不過你個豬腦應該覺得佢地只係歷史攞過 應該冇乜實力

巴打你覺得今屆冠軍又會係邊隊呀

路維撚會咁出咩
咁撚固執
歐國盃都有版睇
揀撚完d人都係唔會出
死都要出返2010 d愛將

重複犯錯
真係好似2014隊西班牙咁

路維應該唔會比ginter打防中架喇

徳國

唔好諗咁多，下2場贏左就穩陣，一場一場行

穩陣咩，一陣瑞仔贏墨西韓國

咁點解你又覺得德國會贏呀 佢地已經比番個盃出嚟喇喎

我愛路維

老老實實我寧願德國做番10/14年個陣種underdog好過而家咁 全城吹到德國上天咁
球員壓力又大左 加上之前外圍賽又全勝搞到班一樣真係以為自己上左天
結果第一場就整鑊甘既

有少少覺得佢比14年半tiki taka半傳統機動踢法沖昏左頭腦搞到今日咁
加上用人太差 死攬老屎忽

瑞典冇快速反擊，算好啲

唔知點解好憎人輸一場就負能量出曬黎 你話好似歐聯比賤種狙擊驚比人mon post講錯野就話姐，依家都要燈？連自己撐個隊都冇信心到咁你不如唔好睇世盃了當出左局算啦屌

不過有個好處就係今場只係第一場 可以比班球員反省下同埋比路維正視下D正選係咪有問題

講緊我呀？

冇針對任何人，上面都好幾個係咁 純粹覺得大家唔駛咁負能量

首名同次名，之後條線兩個世界喎清

我覺得係因為輸比墨西哥同埋班波踢到咁真係有少少嬲而講既悔氣說話 應該唔係燈
咁樣輸真係好難繼續正能量 比一晚時間德迷負能量下啦隊短

on9 巴西係德國個場之後先踢
你估巴西好撚想16強見到德國？

今屆既巴西仲會不會驚徳國呀

on9
爛船都有三根釘
16強你寧願踢墨西哥/瑞典定德國？

同埋好似意大利咁，小組賽同淘汰賽又係兩隊波黎

想問返下輸嗰球係咪角球比人打反擊 已經無曬啲記憶

見到奧燒同Kroos追盡
反而基迪拉同曉武士去咗邊

真心唔覺巴會咁on9諗走線，佢走完8強4強又係自己受翻

佢應該覺得3隊都係一樣 因為上屆冠軍冇撚用既
可能墨西哥>德國

kimmich有啲似Marcelo 等佢幾個世紀都未返得切黎
不過khedira又去咗邊呢…

輸波竟然係攻中返去追，而唔係防中同中堅
所以先問係咪角球比人打反擊

好彩路維知基迪拉大件事
第一個即換走佢

求神拜佛唔好再見到佢

就算有佢都係塞車
對面park the bus德國戰術上又壓到咁前
分分鐘俾大舊佬撞死

去咗龜兔賽跑
深信只要自己努力 終有一日跑得返去自己禁區

咁坦白講，上屆冠真係無撚用

今場結果已經係事實

不過有個爆破球員好過而家咁既
真係有特殊情況就比佢爆 或者搵佢做plan B 70分鐘上場

on99 德國4年前就係踢巴西先大炒
對葡萄牙唔係比比on9 未必咁爽
對加納美國咪又係柒，對阿爾及利亞都係紐亞carry 後場 法國個場又係鳩下鳩下
真係當巴西16強好想見到你德國咩，學獌狗話齋決賽先報返上次ga仇啦
你話8強4強難踢
咁都好過16強就食左屎先啦
16歐國盃德國踢完意大利損兵折將咪收皮囉

而且事實上今晚真係見到墨西哥>徳國

我覺得輸波唔可恥，知恥近乎勇
但輸左唔面對現實就不同講法......

你呢句上屆冠真係無撚用否定哂好多野啦
明唔明咩叫底藴 你個講法姐係以前呀 上屆呀 冠軍係冇撚用
咁就唔會有皇巴拜馬體會獌呢堆強隊出現啦
反正你覺得上屆冠無撚用

我而家一直屌緊班攞過世界盃個班球員
你邊隻眼見到我幫緊佢地打J話佢地今場打得好呀哥哥
你講到我好似幫佢地護航搵輸波籍口咁 我有搵咩？下？

佢似輸好多痴鳩左線block 左算數

btw大家又唔駛咁頹嘅
往好處想，10年西班牙第一場都係0-1 輸比瑞士嘅

呢樣支持

我唯一向到好既方面諗就係班球員會因為呢場反省 同埋路維重新安排下正選
最最最重要係德國可以做番underdog

如果小弟講德國咁輸法係有啲嘢！相信大家會話我偏頗。但賽前聽黃興貴先生講呢場波，人人會估係大炒格！實質上會一球起兩球止，而且墨西哥分分鐘會勝出。記得拜仁三冠王季初，Peter也曾在電話透露~巴伐利亞球隊超班！今季好大機會攞埋三冠都有之，所以咁多年我都好信佢。

我開始從新反思14年小豬嘅重要性
上哥利斯卡好過滴奶

sw d ~同！ 真係好頂癮

希望鼻屎佬真係諗清楚出咩人
奧燒 達斯拿真係唔好出啦
中堅用sule保定應該更好
Kimmich 唔好上左去就唔落返黎
基迪拉又係 出哥利斯卡試下可能仲好
達斯拿唔好出 比返reus打左邊啦
如果要斬波就出肥鳩啦

唔錯呀 睇篇文都睇到我幾熱血

德國應該打防中＋kroos＋B2B或者2隻B2B 咁應該唔差

我覺得肥鳩 goreztka reus Brandt sule應該正選

同意 但問題係攻中唔出奧燒應該點搞🤔

reus goreztka Brandt咁擺？

或者試下打433? fifa個433 2CM 1CDM陣

巴西1:0喇唉

推卻佬上去 出哥列斯卡

16強要打佢地

點解Alex哥你咁肯定德國出到線

B20 R11 M13
G14 K8

442有無得諗 🤔
肥鳩+timo
Reus goreztka Kroos brandt/muller

不過驚防守仲恐怖過今日

其實都得 右邊我會排muller先 真係唔掂先換Brandt

唔樂觀
而家係成個結構有問題
打法上亦俾人睇透，突然想變唔係咁易
奥燒梅拿回塘
基迪拉真係老啦
但其他後備又唔見得頂到佢地

仲可以諗多個4411
werner/fat9
muller
reus goreztka kroos brandt

Werner似傷
希望無事

雖然話442 但驚踢出黎係424

驚牙泥你睇唔到 quote多次先

仲可以諗多個4411
werner/fat9
muller
reus goreztka kroos brandt

咁應該4411好過442

4411對muller 發揮應該最好

而且brandt可以幫下kimmich

識波

最重要係條中場好平衡
kroos加goreztka 適當時候Brandt爆上去 另一邊reus可以幫手組下織 相反嚟做都得

Gomez始終經驗 抗壓能力高 第2場出gomez真係會安心D

無跑狗無個人突破能力
人地個個成部戰車咁
德國就踩住單車un上去

呢個陣其實幾好，梅拿起碼中間多一個入波點
今日有少少入咗禁區，無人逗返佢個右中場位，寧願放佢落中間

今日雙閘上去就係比人睇穿，係咁打身後波
Brandt可以返去防守

下場用唔用me做正選都要諗諗
不過起碼上陣時間要耐d

其實今日Reus入到嚟多咗好多一下入攝
肥鳩做支點set波入去都可以打多家波

plan A就係咁4411 但係另一方面睇亦可以4231 reus Brandt推前 用高普式個隻前場打 reus Brandt muller不斷換位 冇固定位置去攻 當守個陣/防反又可以做番4411
路維求下你用番10個隻打法啦 個隻打法先係最耍家

各方面睇都係覺得肥鳩做正選好過werner做
不過肥鳩同werner下場邊個正選真係55波

#freebrandt

似肥鳩
雲拿尾段應該拉傷左 路維唔會冒險住

肥鳩
牙梅
男神 男神2號 卻老 brandt
hector sule 保定 泡菜
隊長

到下半場如果領先緊 可以轉打4231

不過肥鳩啲學屆腳法又係睇到燥

咁韓狗都仲贏到既

屌你老母岩岩公海見到個post 岩岩條撚屌Alex話咩德國係撚世界一哥 都係比巴西屠
屌你老母巴西迷又扮德迷 唔撚怪得你話上屆冠軍唔係冠軍啦
你隊巴西都攞過世界盃架仆街

google下而家fifa ranking邊隊第一啦仆街

屌
原來假德撚

睇啲post都係賭撚低質波台膠
所以一直冇理佢 唔怪得依加唔見左人

標題個tag又出事

咁無理由開topic用預祝小組出局咁肉酸既

唔駛公海，翻入黎都係咁講啦
睇埋呢場巴西真係無野講，咁既攻力仲唔比人屠？
今晚踢成咁仲一咩鬼野哥 今晚隊野我諗唔到有原因唔屌

利申，咪再屈我巴西迷

如果我明明係巴西但扮徳迷就死全家，長命百歲百病纏身

下場轉下d人啦
唔轉人都轉個打法同心態

10年啲機動效率冇哂
前面三件中場就比波妹 防守果兩件就步頭妹

今屆目標八強算

出左線先講8強啦

舊年州際盃D人仲機動過今日 今日好似老鼠拉龜咁 猜猜猜

希望下兩場生性啦

垃圾波徳國到底會選擇小組出局定十六強翻歸？

個乜柒alex收皮啦

有冇手足覺得真係爭緊me

Kimmich始終做唔到攻守平衡

手足好彩聽我講

國旗都唔識分 德撚喎
佢頭先講d野仲要咁毒

i miss you
不過你今日落場踢都未必贏

果D柒頭仲柒過SW

所以咪話佢輸好多

下場要出我萊正選啦 唔出就無得出 出得局
棄用d無鬥心2014冠軍啦
阻鳩住未踢過既人想贏
sule，rudy好過

好彩既係德國個組唔算難出線
上屆西班牙又當打智利又荷蘭

支持哥利斯卡 萊斯打正選
達仔同迪奶真係唔得

Btw瑞典唔易打

哥利斯卡都要出啦
達仔太獨
我萊舉哂手都唔傳
已經無空間小心用我萊 因為唔用就出局唔駛諗淘汰賽先比佢正選

其實燒都麻麻
但冇人頂到

係，比次機會佢，但係西班牙2010係輸比swiss 唔係輸比智利
而swiss之後2場洪都都贏唔到
所以先唔駛打巴西

係，德國驚左防反，打我朗就死得

2014 -6
2010迪保一樣 之後點有眼睇

其實好岩，如果一個唔好彩輸左
分組賽9分都無用
16強都出局就係失敗
強隊係沉睡既獅子
變一變陣已經兩個世界
睇下2006西班牙第1場就炒烏克蘭，得失球贏哂無哂走線空間，最後3勝打次名鳩鳩下一勝法國輸左

好似全隊中左鉛，得保定同紐亞係踢緊波

奧燒如果個球肯訓埋去應該唔會入到。。。。
屌企係度舉手

其實條後防真係踢得好差
不如俾機會sule啦

真係冇諗過個兩件中堅14年會勁過依家

輸波實會變陣 萊斯出硬 希望出埋goretza süle
比佢鳩住贏就實唔變

鬥心決定一切
無鬥心就等食屎

同埋麻煩LULU唔好再燈

攞左冠軍唔想踢就退出啦dklm

保定ok啦
無師食屎，踢到2012意個場咁，不過條友係咁鳩

好掛住2010年個隊
好睇過2014
屌2014 抄西班牙又係咁符籙贏
kroos個球比higuain入左就路維依家唔會教緊

1比1睡士喎

上年4強
荷蘭局都冇入
阿根廷巴西 和
德國輸鳩埋

但噚晚衰係右閘位
以往拿姆上前
梅拿迪奶或者奧燒會頂返住佢個位
甘美治一上
右閘位就空晒

老實咁我覺得今場比10果隊踢都會輸嘅
對面由三閘線開始d防守已經好密
點機動都係做唔到空位出黎
反而要靠前場d小組入滲先有機會

其實橫掂都係博
踢352
收起德斯拿放魯迪克出黎算啦

滴奶本身防守能力就差
係以前後生體力好多迫搶回防先顯得佢有防守
而家冇體力自己鳩衝完上去唔回防同打少個冇分別
但係鼻屎佬連一個防中都唔揀
最接近防中已經係堅達同哥列斯卡

踢到咁真係好傷心
下場唔好再比我見到達斯拿同奧燒

其實唔太關甘事
左閘0配合，下下都甘出波，佢局住推進
但冇人包佢後面 滴奶武士仲係前面

仲有個跑唔起既Rudy既
所以我覺得可以博下用352
好過宜家451但攻守失衡

左邊多謝德斯拿
上半場無影
下半場一攞波就點都扭兩下先開心

廢達同後面0配合 自己死扭爛扭

奧燒都話比個球靚波比華拿
達屎完全唔撚知做緊咩

所以應該收起佢
一係擺佢最前負責鳩射

見到就出得局

未必
比人反擊少幾次都唔輸啦
對面敗家成煽

奧燒個位舉手唔訓落去
訓落去唔輸啦

試吓推返甘打防中
出ginter打右閘有冇得諗

鼻屎佬會?

尋晚墨西哥把握力好啲的話，我地變左14西班牙喇

但鼻屎佬好硬頸 睇死佢會死攬佢2個
頂我想睇Reus姐

得失球輸哂就仆街

咁reus都係鼻屎愛將，都話佢會有major role
只係睇落驚佢傷，所以唔一黎就正選，之後硬4日打兩場
但依家無得簡啦 輸埋就出局
無得諗 焗出
唔可以好似2012咁番佢做x factor

達屎唔算契仔
未必一定出

忽然醒起仲有個龍叫達屎

好可能收draxler
擺番reus keep ozil

不過reus打翼強d

我覺得噚晚衰部署多過衰人
但達斯拿另計
無咗上兩屆果種搓波
又無one two
下下要人到波到唔係比位
tw(名太長唔串 )係前面係需要空間走動
某程度佢走空位既意識同能力係同年齡中應該係最好果批
但梅拿又on99咁同tw係人地後防線度撞埋一齊咁擁
左右路唔夠人造波
中路又太多人

進攻完全無效率

諗返琴日頭十分鐘墨西哥都比曬警告我地
點解仲要忠於自己打高位，雙閘上撚到去又唔返落嚟，鼻屎佬臨場睇唔到
唔識叫對閘拉返落去先 定好有信心踢多十分鐘套傳控會大力壓制到對面

成條左路根本廢曬
成堆人on99衝入中路
但竟然10下9下要靠Kimmich燒味
真係玩燒味就好心早d換肥鳩入黎啦

正路得kimmich補到迪奶個位，佢攻到咁上不如踢番中場
Ginter踢閘前面係梅拿已經夾唔到，上腳one two唔夠好，反而踢防中勁
Timo可以試下擺翼屈速

琴日成場得尾果十鬆分鐘係似翻曾經嘅德國坦克，不過嚟得太遲了，如果早啲入翻狀態都會有啲機會追翻平，可惜了

希望今場吸收到教訓，下兩場可以正正常常咁踢啦

白蘭特個球

達斯拿太獨
muller得一腳波同無球跑
但無球跑都唔多走位
咁不如out
其實出reus收梅拿都可以。。。

Kroos 果兩球都射得靚，可惜冇運
Btw 墨西哥真係將爛仔波踢到極度出色

我又未覺得墨西哥下下收山腳，人地有團火，鬥心強，唔怕身體碰撞同冰島一樣
係我地啲人都踢得斯文，某程度心態上都無火

Muller此終搏佢啲無球古靈精怪走位入到波
加陣睇入球點真係好少

收起埋佢，人地中堅真係mark實timo就ok了

心態冇火呢樣真，個個大帝咁款～
雖然老墨真係好多小動作，但佢地真係用nothing to lose嘅態度嚟踢

好似秘魯咁都輸波，人地都有火，輸波都唔會有人怪佢地，佢地真係踢得好。

我地班大帝，友賽仲唔知出咗事。去到正賽都仲係咁既心態，一堆入完全唔入局咁款。
由其某幾個真係唔好再出，唔係針對佢地，係佢地無貨交又散步

draxler係禾堡果陣咁全部縮晒比佢自己前面舞(妹)就勁 打主攻真係不了
muller係拜仁一早證明左依靠係利雲後面係冇出路 兩個都啞火 下半季有好多入波助攻都係右路發起 黎到俄羅斯啲知洗左腦定點 當kimmich果陣又移返入中路 作為拜狗都好想講句喂幫手啦仆街
下場冇brandt同reus真係講唔通

依加好似熱狗足總盃決賽場波咁 翼入晒中路佔中比閘傳中 唔係4231係421111咁

Facebook Page "德國足球世界" 個主持
早兩個星期之前已經講左德國今屆死硬
中哂。

好強巴打由選人到大家睇完友賽之後
都睇到德國會死啲咩

真係得路維團隊睇唔到

其實路維向勝利足球鍠借鏡啦
踢4312咪算囉
橫掂左右路都靠閘自己嚟
3中場擺谷奧斯/根度簡/奧燒
長短一腳乜都有啦
1放Reus有埋突破tim

draxler 死去中間
reus超哂班有乜可能無正選
第1場可以話想錫住用
但第2場唔贏就番歸
無呢個藉口
錫住用錫多場就唔駛用 番得歸

老老實實真係驚路維唔肯變

我迷燒都係咁話 放奧燒咁後死撚硬
最重要係宜家個個成名 錫住身踢 搞到下下都去唔晒

我堅持下場Reus Goretzka必須出
Draxler Khedira out
Werner 踢頭十分鐘嗰啲屈速都仲可以試下，真係唔得就要換肥鳩燒味

同意最正路都係咁
某程度上佢都排錯陣，搞到換唔到哥利斯卡

如果鼻屎佬夠膽一次過抽起廢達同奧燒， 我覺得咁排會幾好：

neuer

Kim 保定 武士 Hector/Plattenhardt

Goretzka kroos

Brandt muller reus

Werner/Fat9

就算攬契仔出奧燒， 廢達都一定唔可以出撞佢， 迪奶work rate跌曬包唔到kim仔壓上個空位， 都要out, 最後出muller做ss, brandt同reus可爆邊可cut入中間， cut到入去放返條邊俾兩閘上， 兩邊攻守會平衡好多， muller打邊太廢， 一定要入中間搵食塞曬車， kim變左要焗上， 一失左而後面RCM b2b既中場包唔返， 上左去就gg

路維透露無意改變套路：「比賽輸了，但我們一定不會改變原來的部署，無論如何，球隊必須保持自己的長處，如球員比賽時看得不夠通透，便會失去控球權。」

無記錯路維好似世界盃前續咗四年，唔知有無記錯
如果不幸出局，你估佢會唔會落台定賴死唔走

唔變咪輸波囉dklm
鼻屎佬條頸硬過石屎

屌佢老母

兵不厭詐， 希望佢係突登咁講水9對手
不過佢幾硬頸德迷一定知

Molamola
講真陣就唔會變架喇
睇下人腳可以點搞

其實陣用返4231， 淨係換返啱人都差好遠， 對老墨下半場已經係， 一入reusd波生幾多， 再入fat9多左高波頂， 換埋brandt左邊平衡返

阿婆都睇到嘅嘢
鼻屎佬要踢到就完場先明

足總要炒佢無話唔炒得既，但佢坐係度咁多年
雲爺爺離開阿記之後，全世界個帥位最穩我覺得係佢架啦

陣間鼻屎佬照出一樣陣容
淨係達斯拿同奧燒換位
後防繼續比人456

鼻屎佬不嬲信大名多過表現

4231唔係問題
只要出返reus brandt goreztka Gomez 已經好唔同

我覺得如果中場有傳送
雲拿都未至於隱形
雲拿都仲可以比下機會

德國隊好似冇人識派牌

卻老

老實講
尋日踢成咁要轉燒味好心一早換肥鳩
換入嚟威脅大咗好多

仲有要燒味就換埋哥利斯卡啦
到時加埋梅拿起碼有三個點頂到

基迪拉同達斯拿一定要棄
雲拿可以睇對手踢法再決定

同埋我覺得依家既足球真係唔興攻中

好似拜同皇咁都係通常三個中場都係一個box to box 一個逗後派牌 一個做掃蕩
咁樣一嚟受壓都識收翻搶得掂個中場唔會中空條防線

睇下可唔可以ginter打防中
加埋goretzka+kroos咁樣

下場唔好再出滴奶

路維都唔係唔識變通既
上屆本身搵拿姆打防中
之後奶野 都即刻變返陣

今次希望都會當機立斷

今場真係唔掂
成日唔知去咗邊

佢為左個飯碗點會唔變

佢無話唔換人
對球隊失望
咪會換人
係唔換陣姐
即係陣無錯 人表現唔得

梅拿賽後訪問話 同之前對沙地衰同一樣野
上半場墨西哥防反踢得好 下半場差啲運仔就可以入到波
全隊已經唔能夠再容忍有類似情況
承認有壓力 但相信仍可晉級 但要調整下先

人心態真係有問題
但係呢個陣就算踢fdly都無場贏得有說服力
更何況之前係n場不勝
繼續落去玩死後面中堅同Kroos

其實今次最恐怖係賽後竟然話隊波太緊張
連德國一路以黎最大優勢嘅心理質素都冇埋

時代一直變緊
由豬唔敢睇射碼之後射失開始一路已經咁諗

所以我琴日輸緊一粒都提出過
德國會唔會太耐無咩踢逆境波，唔識踢，呢幾年好似太順。

歐國盃一對法國，又係追唔返。意大利係我地入波先，到人地之後先追返和。
今次世界盃外圍賽好似係全勝姿態入決賽週。

瑞典要和韓仔

分左勝負

你係公海反德架喎 咁咪好

尋晚睇緊波嘅時候冇上黎
只係覺得我尋晚睇左啲乜鳩野

瑞典應該贏韓國啦

雖然話贏晒兩場好穩陣
不過尋晚咁嘅款對瑞典泡菜
和到波都偷笑

歡送控球權
沙地都贏到尋晚既德

鼻屎佬太迷戀4年前踢法
控球戰術一早比多子同軒sir打爆咗

其實4年前都係到諗
如果唔係哥狗教拜 德會唔會少啲鳩猜
更多跑動更直接

但係你玩跑動，對大巴隊更加冇用

2010年本來係黃金機會
可惜對西班牙太保守

奇哥時代留落嚟套戰術其實到依家都仲好啱用
可惜鼻屎佬有時固執
炒巴西個場都係咁啱佢肯變通

多d試吓遠射其實幾有效
不過依家除咗kroos仲有邊個仲有遠射較砲

古度根

琴日個場根本班友踢得鳩，唔關傳控戰術事
以前有短有長，應傳則傳，應射就射，有上有落，有走位又會補位
琴日上半場都唔踢乜，明明個個係球會踢都識破對面大巴
心態又唔係路，有D人踢得太Hea，有D人太上腦太想Carry
踢左成年幾友賽都好似冇乜夾過咁

睇死鼻屎佬唔會換人

鼻屎佬係大牌捍衛自己想法嗰啲
所以我真係想佢下場唔轉正選名單

無心態 唔肯郁 姐係無人壓到全隊波
無派牌 無好既純防中
小豬做到哂呢啲 仲要有射術

小豬拎世界盃嗰次的確係好fit，完全癲咗咗，好全能，最緊要防守夠硬淨，搶波，分波都齊備
之後兩年歐國盃有保留，因為高峰已過

唔知佢點解死都要抄哥狗
2010好好睇
輸比西班牙係僅敗角球
2014贏但係符籙
2010贏又係符籙
話成功係因tiki taka不如話係符籙
洛賓2球，卡度素，斜恩，柏拉斯奧

個次直頭罪人啦
法國無乜機會 就係佢舉高手

舉手係保定
無啦啦係禁區玩大快活logo

啊豬最唔掂係唔夠領導力，精神層面比較弱(由其射12碼)
對意大利個場臭燒同豬上黎射我都預炒

精神零袖哩家嘢
就係依家德國欠缺

小豬4強手球?

代佢答: 愛到深處自然黑

Brandt 比人插

影相唔同哭喪咁影咩

2012歐聯決賽 。。

贏唔到sweden就執左佢啦

睇路維有幾大決心咁換走某啲球員

德國隊要上番小組首名，係咪之後個2場一定要贏，仲要寄望墨西哥輸番一場或兩場和波??

贏唔贏到兩場都係一個問題啦，仲旨望人地會和波....
唉，今年德國乜事

呢d隊唔換人都贏到

路維唔驚比人炒?佢要教到2022喎

但起碼豬係120分鐘入面唔會散步

小巨人

屌你搵小豬射第5輪
佢驚到
睇下巴哥幾有信心

個陣時好似話個個都唔想射，最尾推咗小豬出嚟

原來係咁 唔怪之得紐亞做第三個

之前有新聞講過，搵唔番啲香港報導

出唔到線咪出唔到線,但我想睇到班球員係搏盡

見到紐亞3比1
仲諗住贏硬
點知一用個非德國人射就炒
佢炒完之後小豬就比佢影響哂太大壓力又抗唔到壓就炒埋

佢肯比reus呢d踢90分鐘我唔信會出局
屌你馬圖斯話齋世界盃場場都咁重要點可以話留番重要比賽先正選
下場仲夠唔夠重要

真係明眼人都知邊啲人要OUT，邊啲人一入場有表現先

呢樣真，小組賽得三場，一失利一場，即刻變到被動加劣勢

佢太有信心
輕敵
睇下會唔會修正啦。。。
其實入波前見到唔對路對手多次機會應該就即刻換後防/防中/換陣啦。。
對墨西哥係最大對手，和左都無乜蝕底，你輸就大獲

係
到底路維頭廿分鐘睇完係咪諗住唔洗郁
照計佢提一提邊路應該要縮一縮

無錯，加陣輸咗，仲要瑞典嬴埋波，成件事變得更被動。

用Brandt代奧燒
用Reus代德斯拿
用Sule代基迪拉

其實唔駛諗咁多
兩勝出線

就算sweden今場和
下場和
最後個場贏墨西哥就5分
墨西哥好可能6分
德國4分
所以和波都好大獲
墨西哥隨時放水比sweden
還定首名硬

對睡典南韓就唔好擺3中堅啦
對面泊巴士

岩岩入波前一兩分鐘layun已經epic miss
響哂警號

17年已經好彩, 當時分數都反映唔到一切

2014 卻奧斯回傳斜恩敗家
2017 大亞斯回傳比史甸度搞掂
一來一回
唔好彩已經食左28年白果 路維歐左好耐

希望鼻屎佬痛定思痛
第二場大刀闊斧咁變
咁仲有灣轉

望鼻屎佬會變仲難過望大陸有民主

暫時德國隊內
基迪拉個踢法無乜人取代度
所以搵個有傳球能力既後衛頂住先

哥列斯卡

哥利斯卡有氣有力
有身影有速度有遠射
box to box一流

哥列斯卡workrate應該高過滴奶， 但都要自己警覺唔好谷咁上， 另外如果左邊出返reus平衡返d攻勢唔打死一邊， kimmich 都唔使下下谷咁上輸反擊身後波

滴奶跑唔郁，搞到卻老成日要去幫拖唔可以專心做波
有哥列斯卡做跑狗唔駛佢咁辛苦

睇過幾場哥列斯卡代表德國隊
攔截能力唔係咁高
佢踢法似似地普巴
做後上殺手
多過box-to-box

印象佢州際盃好似係德國次席射手
有場仲要梅開二度定帽子戲法

佢係偏向後上，加陣寄望佢後生仔有氣有力，中場有返高度。

唔覺有「燈」力！大埔LuLu撐德國捧盃

最重要係新仔有火
屌班友攞過唔想踢就自己要求坐冷板啦
其他隊友無4年比你地浪費

咁係因為大賽無好似今次咁柒過姐

明知自己燈就咪撚出聲啦
2022再見

小妹正式同大埔lulu宣戰 睇下邊個燈啲
你話德國奪冠 小妹就話最多16強

宜家係出到線都偷笑

世界盃取消

黎緊場場買德國下盤

我已經叫老豆老母攞晒啲身家買德國下盤
準備裸辭同埋環遊世界

小組注定難 秒秒都肉搏
墨西哥仲有瑞典外兼韓國
好彩有奧燒 下下傳失波

大迫勇也
不萊梅新人

科隆迷表示唔開心

其實好多德甲兵入波
芬保加臣
大迫勇也
尤素夫保臣
史提芬蘇巴

仲有香川真司

原來而家改名唔使入多次密碼

要今個星期尾先有作客哥利斯卡印
不過到時可能都出左局

陽間嘅我

其實鼻屎唔係想像中咁固執
睇佢12euro八強對希臘成條攻擊線換晒就知
不過事隔六年唔知仲係咪咁

星期六晚踢係咪？

reus實出

日本尋晚都有5 6個正選踢過德甲

咁早就換走你留力

估唔到大迫咁勁有埋頭鎚
係唔識射波姐
第一球壓贏個中堅睇到o左咀

前場停波分波幾好
但係同Kruse一樣要隊友入攝走位先發揮到

下場對塞內加爾應該都難踢

瑞士上場好似除左Lichtsteiner之外都踢過德甲

Btw 冇人講Leno去阿記

點解藥廠肯放人
同埋點解阿記又係德甲買人

買左夏迪奇
得拜仁會係德甲買人

無記錯16無鋒陣無建樹都改返4231
下場定生死架啦鼻屎,90分鐘內贏唔到都可以book定機票

遲d會買埋sokratis

靠哂萊斯

我買左主客兩件波衫
宜家先諗住拎去印 Kimmich & Reus
知唔知邊到可以拎衫去印？
Thanks

ask 21 ， kitroom or 信和球迷世界

呢個反而要屌 唔係梅屎傷左鼻屎都冇諗住轉返4231

Kitroom 問左 要連衫買 同kimmich 無了
試下問埋其他先
Thank you

Kitroom 話會返貨 星期五好似有作客哥利斯卡 其他就唔知啦

就嚟又爆POST
大家想要咩TOPIC名 ??

回顧返泥清第一頁直線抽擊紀錄

#18 真．泥菩薩探肛 2018年6月4日 08:28:17

根據德post燈力十足既往績 睇完第一頁就知
今年德國會小組出局
紐亞會瘋狂被中出
卻老會變無腦
奧燒唔再養生
Muller唔會破到老師紀錄
肥鳩一如以往咁唔入波
滴奶比人撚狗
Reus分分鐘被又傷出
雲拿可能一沉不起

Lulu燈死德國
好似係

[提早暑假 投奔初夏]

我開下個po

［敗走俄國］

州際盃加世界盃魔咒...

一定要加...

屌好唔慣自己個名

就咁德國加油咪算

我諗好個po名了

信和?

主21
客ball3shop

客哥利斯卡幾錢

250

你帶衫去印？🤔

係 21肥佬咩字都冇
原本想印ozil燈燈佢都冇

好似冇乜邊幾間重做齋印字

hi

Hi

me opening

push

lm

嘻

開

左

post

了

多多支持

ok

thx

5

4

3

2